港女查身份證單野教識我地被check身證下嘅應對手法

今次港女查身份證單野，話我地知，係鏡頭下佢絕對唔敢搞你，所以基本上要堅決唔俾未出示委任證嘅狗隻check身份證，或者冇律師在場下俾佢地check袋。要大大增加佢成本，唔好妥協，呢個人市民權利，亦係狗隻義務。

咁如果去到一條友落單，暗角打鑊嘅地步，市民係冇計，呢啲自己執生。

基本流程

1, 要求出示委任證，否則認為佢冒警

2, 要求在場所有涉及查身份證嘅狗都出示委任證，否則認為佢地包庇人冒警

3, 叫記者影晒佢地委任證

4, 如果狗仲要check就俾身份證，check袋要拒絕，要求律師在場，理由係合理懷疑會俾人賊贓嫁禍

年輕人未出過社會
好多都不知所措又好驚
啲餓狗淨喺識揀啲老弱婦孺嚟搞

所以要講俾佢地知

有記者，無記者拉入去打鳩你+48小時

首先要有記者
冇嘅一早捉撚咗返去或者濕一獲啦

因為人多同有鏡頭d狗先縮
試過夜晚係旺角比人查
講多句就兜巴摑埋黎
無人知嘅情況唔好試

記者最好
其次係途人用手機影，要有人睇

然後好常聽到狗之後會咁講: "你係咪身有屎呀! 你無野怕咩check 袋呀?"

跟住點回?

【如果有記者】
咁你地係咪身有屎呀，無野怕咩show委任證

關於回應鳩問題，可以參考我另一個post

明白事理果啲其實都明晒，剩低都係弱智廢老
講道理嘅文宣差唔多已到盡頭，我覺得可以用無賴文宣
以子之矛攻子之盾，用返佢地個邏輯講
除左做文宣本身之外，仲可以提供答案，用黎回應藍絲親戚

無賴文宣，正式啟動

學藍絲話齋，如果係外國，個警察死撚左喇

我無野講?

如果佢有出示委任證,佢係有權CHECK你袋喎
佢地正常程序一定會喺你面前開你個袋睇或者拎D野出黎
你要等律師實會要你返差館等

我會選擇喪loop我無嘢講
只講你比到委任證我睇，我就拎身份證
跟住粒聲唔出，企係度

呢單嘢同時證明依家啲狗失控到癌症4期
一落樓梯就對人呼呼喝喝
仲反屈港女唔好用自己情緒影響黑警工作cls
同時要冷靜過班黑警唔好畀佢哋嚇到

推

agger

光復香港，時代革命

時代革命
香港獨立

加多一點
如果狗退後一步叫你行前，你要企喺原地唔好行前
尋晚個師奶好醒

劇本：
狗退後，叫你行前
另一狗準備
你行前
即刻話你襲狗制伏你
狗嘅錄影角度會變成你衝前先

推

仆街死黑警

落丁可能被迫要合作
有記者影住就可以唔怕佢濫權！

互推
【警告】唔好令今次運動瓦解於自己手中

要Fact Check
要用Telegram
要包容及理性討論
唔好一味煽動情緒
切勿濫用加密